第一視點記者在元朗被打有過百人著白衫衝入閘打市民

[

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

請瘋傳

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!